鄧柄強出信恐嚇教大盡顯黑底恐嚇文化. 郭偉健只敢龜縮法庭大放厥詞,卻不敢直接和黃絲正式辯論｜

鄧柄強出信恐嚇教大盡顯黑底恐嚇文化.
郭偉健只敢龜縮法庭大放厥詞,卻不敢直接和黃絲正式辯論｜
笑看太平山 (第2節) 20年4月30日

香港花生
190K subscribers

主持：胡穗珊 嘉賓：盧俊宇、長毛

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: